<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MovieCatalogueSUB2</string>
    <string name="Overview_a_star">Musisi veteran Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi penyanyi besar - sampai Jack membuatnya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan internalnya sendiri.</string>
    <string name="Overview_aquaman">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</string>
    <string name="Overview_avengerinfinity">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="Overview_bohemian">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihannya. Z</string>
    <string name="Overview_bumblebee">Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</string>
    <string name="Overview_creed">Mantan Juara Kelas Berat Dunia Rocky Balboa melayani sebagai pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra dari almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed.</string>
    <string name="Overview_deadpool">Deadpool tentara bayaran penyihir bertempur melawan Cable jahat dan kuat dan orang jahat lainnya untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki.</string>
    <string name="Overview_dragon">Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</string>
    <string name="Overview_dragonball">Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan pada seorang Saiyan bernama \'Broly\' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</string>
    <string name="Overview_hunterkiller">Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.</string>
    <string name="change_language">Ubah Bahasa</string>
    <string name="tab_title_1">Film</string>
    <string name="tab_title_2">Acara Tv</string>
    <string name="tv_overview_tom">Ketika analis CIA Jack Ryan menemukan serangkaian transfer bank yang mencurigakan, pencariannya atas jawaban menariknya dari keselamatan pekerjaan mejanya dan melontarkannya ke dalam permainan kucing dan tikus yang mematikan di seluruh Eropa dan Timur Tengah, dengan tokoh teroris yang sedang bersiap mempersiapkan untuk serangan besar-besaran terhadap AS dan sekutunya.</string>
    <string name="tv_overview_titans">Sebuah tim pahlawan super muda yang dipimpin oleh Nightwing (sebelumnya Robin pertama Batman) dibentuk untuk memerangi kejahatan dan bahaya lainnya.</string>
    <string name="tv_overview_therookie">Memulai dari awal bukanlah hal yang mudah, terutama bagi pria kota kecil John Nolan yang, setelah insiden yang mengubah hidup, mengejar mimpinya menjadi seorang perwira LAPD. Sebagai rookie tertua pasukan, ia bertemu dengan skeptis dari beberapa atasan yang melihatnya hanya sebagai krisis paruh baya berjalan.</string>
    <string name="tv_overview_theresident">Seorang residen senior yang tangguh dan cemerlang memandu seorang dokter muda yang idealis melewati hari pertamanya, menarik kembali tirai tentang apa yang sebenarnya terjadi, baik dan buruk, dalam kedokteran modern.</string>
    <string name="tv_overview_magnum">Thomas Magnum, mantan Navy SEAL yang didekorasi, yang setelah pulang dari Afghanistan, menggunakan kembali keterampilan militernya untuk menjadi penyelidik swasta di Hawaii yang tidak akan melakukan pekerjaan apa pun dengan bantuan sesama dokter hewan T.C. Calvin dan Rick Wright, dan mantan agen MI: 6 Higgins.</string>
    <string name="tv_overview_legacies">Di tempat di mana para penyihir muda, vampir, dan manusia serigala dibesarkan untuk menjadi diri terbaik mereka terlepas dari impuls terburuk mereka, putri Klaus Mikaelson, Hope Mikaelson, 17 tahun, kembar Alaric Saltzman, Lizzie dan Josie Saltzman, antara lain, datang usia menjadi pahlawan dan penjahat di The Salvatore School for the Young and Gifted.</string>
    <string name="tv_overview_kyripton">Ditetapkan dua generasi sebelum penghancuran planet rumah Man of Steel yang legendaris, Krypton mengikuti kakek Superman - yang House Elnya dikucilkan dan dipermalukan - saat ia berjuang untuk menebus kehormatan keluarganya dan menyelamatkan dunianya yang tercinta dari kekacauan.</string>
    <string name="tv_overview_fbi">Unit elit kantor FBI New York membawa semua bakat, kecerdasan, dan keahlian teknis mereka pada kasus-kasus besar untuk menjaga agar New York dan negara aman.</string>
    <string name="tv_overview_castlerock">Berdasarkan kisah-kisah Stephen King, seri ini menjalin karakter dan tema dari kota fiksi Castle Rock.</string>
    <string name="tv_overview_britannia">Drama epik berlatar 43AD ketika Pasukan Kekaisaran Romawi - bertekad dan ketakutan dalam ukuran yang sama - kembali untuk menghancurkan hati Celtic Britannia - tanah misterius yang diperintah oleh wanita pejuang dan druid yang kuat yang dapat menyalurkan kekuatan kuat dari dunia bawah. Atau begitulah kata mereka</string>
    <string name="tv_overview_amilliontittle">Sekelompok teman dari Boston yang merasa terjebak dalam kehidupan mengalami panggilan bangun yang tidak terduga setelah salah satu teman mereka meninggal secara tak terduga.</string>
    <string name="tv_overview_911">Jelajahi pengalaman tekanan tinggi dari petugas polisi, paramedis, dan petugas pemadam kebakaran yang didorong ke dalam situasi yang paling menakutkan, mengejutkan, dan mengejutkan. Para responden darurat ini harus berusaha menyeimbangkan menyelamatkan mereka yang paling rentan dengan penyelesaian masalah dalam kehidupan mereka sendiri.</string>
    <string name="title_activity_list_movie">List Film</string>
    <string name="Overview_birdbox" translatable="false">Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</string>
    <string name="Overview_glass">Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</string>
</resources>